補BN班人醒下啦

Reading用常識做仲快過用佢d濕鳩skill
writing框架成日俾hkeaa放係report屌
listening睇落多skill咪又係叫你間完point抄落去

撐佢話日校唔會有進步 淨係dse先會個班
諗下點解佢會咁講啦
因為想你補到dse咋
睇下你d同學補其他老師英文進步左幾多先啦

讀英文冇捷徑 醒下啦

pish